印度外長 告知 王毅：不會率先撤軍

標題寫到係王毅講不會率先撤軍

印度:余茂春同我講過你地當年d招式

叫佢寫過啦
最緊要係有錯必改
兩隻字好容易

印度加油

你唔食我咪唔搭

希望真係醒水
支共係一個字都唔可以信

西方國家最戇鳩就係以為中共發展好左就會守承諾

中國人係愈有錢愈無賴

EagleNews啲垃圾Post

唔該咪再post @EagleNews_HK(思想加) d twitter fake news翻譯post上連登當新聞

依家先識fact check

雖然標題寫得衰，但我覺得可能王毅都有講

你唔搭我咪唔食囉

今次有fact check

印度🇮🇳時報 有英文版 可以去fc

軍武老虎🐯